收到Citibank US cheque book

都幾old-school, 仲比埋本簿仔習數
最終唔知會唔會用到2,3張

有好過無啦

係嘅
雖然用嘅機會堅細

溝死女

check 呀

30年前可能會
依家揸住佢本習數簿登時變廢老

UK Cheque
US Check

Both are okay.

citi 梗係用返check

唔係'梗係'㗎?
受英式教育所以用英式都合理

好似美國仍然好興用 check

喺美國本土係

咩戲？

catch me if you can

睇得明咪得。honour 同honor 咪一樣。

傻仔咗啦你，你睇statement呢本嘢要收你幾十

唔使一開口就話人傻嘅
唔同tier唔同fee schedule, citigold同private client唔收

online citigold US IPB有template填

有三百萬存款係minimum？

citigold usd200k
citigold p.c. usd1M